如果今朝中槍果兩個小朋友

如果今朝中槍果兩位
小朋友變浮屍，被墮樓，被自殺，甚至係醫院入面宣告死亡。
香港人係米都仲要繼續返工？
係米都係唔反抗？
係米都覺得最緊要唔好阻人搵食？

香港人可唔可以唔好再做豬？肯醒未？
抗爭、反抗。唔係口號...唔係叫完就算，唔係嗌咗就當做咗，抗爭咗...

香港人唔該，求下你地。團結啦好無？

係米仲要嬲嬲豬，跟住聽日繼續返工？

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

會憤怒地返工
唔燒上身都唔會覺醒，我話既

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

以港豬性格只要一日比人扑濕果個唔係佢都會繼續返

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

真係好渣，我依家都仲見到有好多港豬排黨鐵接駁車去返工